723 到底罷唔罷工

出面熱門一個post都無呀
有既文宣組文圖上黎 大大力推出去啦

推

push 一齊罷佢老母臭系

罷

推呀推番D罷工POST上去

pish

光復香港 時代革命

見到好多人講 今日罷 又有人講聽日 又有人講後日 搞到我都好亂

我同細佬整咗張圖 唔知啱唔啱用

啱用就拎去用 如果唔啱用就可以無視

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

一定要罷

姐係依家似724？